發覺車臣當時同現在香港有D相似

剛剛睇完呢篇回顧 發現當年車臣同香港現況都幾似 亦都大概估到香港未來會發展成點

香港衰過呢個